@inproceedings{Tapi-Nzali:DEFT:2020,
    author = "Tapi Nzali, Mike",
    title = "DEFT 2020 : d\'etection de similarit\'e entre phrases et extraction d'information",
    booktitle = "Actes de l'atelier D\'efi Fouille de Textes@JEP-TALN 2020  similarit\'e s\'emantique et extraction d'information fine. Atelier D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "91-96",
    note = "DEFT 2020 : sentence similarity detection and information retrieval ",
    abstract = "Ce papier d\'ecrit la participation de Reezocar \`a la campagne d'\'evaluation DEFT 2020. Cette seizi\`eme \'edition du challenge a port\'e sur le calcul de similarit\'e entre phrases et l'extraction d'information fine autour d'une douzaine de cat\'egories dans des textes r\'edig\'es en Fran\c{c}ais. Le challenge propose trois t\^aches : (i) la premi\`ere concerne l'identification du degr\'e de similarit\'e entre paires de phrases ; (ii) la deuxi\`eme concerne l'identification des phrases parall\`eles possibles pour une phrase source et (iii) la troisi\`eme concerne l'extraction d'information. Nous avons utilis\'e des m\'ethodes d'apprentissage automatique pour effectuer ces t\^aches et avons obtenu des r\'esultats satisfaisants sur l'ensemble des t\^aches.",
    keywords = "d\'etection de similarit\'e s\'emantique, extraction d'information, apprentissage automatique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2020/DEFT/218.pdf"
}
